邊間黃店有得買生日蛋糕?

屋企人生日，又係時候買生日蛋糕
只係好肯定美心同東海堂係仆街垃圾
其他唔太清楚
有冇人可以講下邊間係黃，等我可以支持下，唔該哂

邊到就你先得架
住大西北點你去筲箕灣買？

網上有好多呀, 可以上IG睇下黃店food blogger既介紹

聖安娜

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你住邊區嫁？
可以download ‘香港商台店‘搵搵喎

旺角廣東道開心餅店

聖安娜中秋有送月餅比狗

中資係香港已成市場毒藥！

四喜
黃到發金

唔記得講 屯元天

好少用IG，我連邊D係真黃都唔知哈哈

我google完係出 香港商業電台
請問可以去邊Download 你講嘅香港商台店?

美心, 東海堂

荔枝角 四喜

觀塘就holam bakery 有義賣蛋糕

打錯左 係‘香港商店’

lifetastic?

東海堂
黃到金

大班？
之前中秋唔係話太子爺反送中言論被支那杯咩

開心餅店

四喜冇生日蛋糕賣

多謝你個APP，好有用

多謝哂幫手嘅人，問題解決了